ddg唔係好撚勁既咩？

乜一球都救唔到啊